「請教」假如明報接受投訴，因仇思達高唱支那二字，拒絕售賣屹屹屹

「請教」假如明報接受投訴，因仇思達高唱支那二字，拒絕售賣屹屹屹，熱血時報會點報？

會唔會報明報染紅？因為作者係書展唱歌有支那(其實是芝麻)二字就被明報打壓？

但係根據往例，佢地係唔會報導埋異教者既名，所以標題可能好似下面咁：
「明報染紅又一實證！明報因某新作某作者高歌時加入支那二字，不再售賣該作者之作品」

定係完全唔理，當冇事發生？

熱血時報有個每週赤化新聞，會唔會將呢單野加入去？

大家可以以熱狗往常慣例推測下！

歡迎討論

有冇巴打有第三個可能性？

冇討論價值？

熱狗嘅指控本身就存在矛盾，此post 已完

D人又唔係熱狗，只係睇唔過眼既路人姐~

(好似係)

唔會報
詳情睇返熱時監製live怒屌主持段片

你搵個中文系教授 出黎聽

都唔會聽到係支那

因為一報就要放片

一放片就=收皮

咁米 文革2.0 正式啟動

好恐怖呀 香港染紅
最衰都係你地唔投熱城

高登班熱狗仔 話仇生唱課夠數 不理支那人既片呢?

去左邊啊...

佢地目標只係想仇思達出醜，例如出版社抽起佢既書唔賣，貿發局唔比佢入場，甚至澳門入境處唔比佢入境

其他引發出黎既問題佢地根本唔會理

熱時d新聞都係佢地內部傳閱算啦

撚呢d廢人冇意思

唔係啵
黃洋達話全港得佢一個人關心市民有冇途徑獲得消息真相

WFC 理撚得佢點報，最好無人理，無人提呢檔野，等佢一D價值都無就死左

堂主早晨